依家好撚驚

岩先温温下exam 部電視冇較待機 突然自己着左 仲要勁大聲
依家閃返床度淆底緊
我等陣仲要exam

渣ga

你個嘢壞咗吖

唔好理 無事既